鴻福堂深水埗站分店有敢言大媽

【新增影片】鴻福堂（1446）女員工一句話，引軒然大波，更令其最新已被天貓等內地多個平台下架。

周日，有軍裝警察到深水埗港鐵站巡視並截查年輕人，站內鴻福堂一名女員工，高呼「支持香港警察！」、「打死啲學生」，片段其後於網上瘋傳。同日晚上，鴻福堂迅速發聲明向公眾道歉，指公司十分正視有同事涉於工作期間「發表不恰當的個人言論」，會嚴肅跟進及加強培訓。

不過，有關道歉得罪內地網民，指支持警員不是不當言論，《香港商報》指「部分公眾對鴻福堂的公告感到失望」，目前，鴻福堂在多個網絡平台被下架。隨後，鴻福堂於微博發公告稱，為早前的聲明引起誤解致歉，又指「堅持擁護『一國兩制』，繼續支持特區政府依法治港，恢復秩序，共促繁榮。」

支持就支持，幹嗎要人打死學生？難道你是大媽別人就不能是學生？

支那

兩面唔係人

抵L死

鴻福堂交個大媽名出黎啦，反正肯定炒左啦

Chi-nazi落地獄

如果可以令佢地重新裝修就好了